有冇人已經每日唔知係星期幾，每次起身只係知[I am still alive]

I AM STILL ALIVE
我仍然生存